雞尾酒請留返721先嚟慶功好唔好?

d酒咁貴，點解唔留返嚟喺高級地方先開嚟飲?

全部同我入黎！教你下一步點做

歡迎俾意見

火燒_ _ _

支持順便俾時間調酒師研製下

預習下調酒都好既

真係扔我都支持，PO自己記得扔埋一份

支持

推